27號國歌法二讀，究竟有咩安排？

有冇組織話會有咩搞？文宣？泛民諗住點？

71 2.0

劃緊國土鍊成陣

準備文宣 冇人搞就自發

push